如果鋼練再畫落去，仲有咩題材好講？

個世界觀其實唔算好大，主線班人又講哂
定出個人外傳？某啲國家練金術師啲能力幾特別，例如有個銀之練金術師、鐵之練金術師
真係好想再睇落去

愛滋鍊金術師

冇
要講都講曬，咁完就最好

打上外太空
大戰外星煉金術師

打2戰

練金術打籃球 踢波 走運動路線

再畫就變左boruto咁變成爛作

愛德同雲尼扑野嘅故事

已經出咗

我要成為煉金王

畫個多甜版故仔

愛德：喂喂喂，我射左一億俾你，你用咩交換
雲尼：你個蠢材

Seed?

牛媽傳奇
完吧啦一係搞外傳
唔好好似魯魯修咁死完又返生
幾難睇難得結局咁正

大佐外傳
講點溝自己師傅條女

個女
自

佢師傅都可以開個外傳

講下傷疤人呀哥，佢應該仲好抽過大總統

新國有種蠱術，係可以透過xxx做到鍊金術效果，但代價係yyy
蠱術大行其道，傳到嚟愛德嘅國家，仲間接累死好多人/影響社會。做咗總統嘅馬斯丹冇哂辦法下搵咗隱世嘅愛德同艾爾去新國搵王子（因為算有交情），但佢地去到新國發現……

佢個國俾幾個國圍住 可以講下其他國家

除左新國之外，仲有冇提過其他國家？

多拉克馬，俾金布里伏左

講多少少馬斯丹啦，其實之前結局都講得太少

個世界仲想寫可以寫到好大
亞美利斯
新國
其他未接觸既國家

愛德去左旅行
艾爾去左新國

馬斯丹守中央
阿姆士唐少將帶左傷疤人返北方

但最尾睇到d相，都係好多年後，愛德同雲尼已經生左一仔一女

故事時間應該係旅行前家旅行後？
可以點寫？可能荒川弘想keep住一個咁靚既結局就算，動畫得64集可以寫到咁完整真係好屈機

荒川弘要諗一定諗到，但保留呢個happy ending可能係最好

講愛德仔女

個結局玩得太大獲
再寫都唔吸引
類似boruto

神都出埋,仲有咩好講

有4集 j過

我會想睇賀因渙漢外傳

再畫就會變左 發現父親大人原來只係世界其中一粒大賢仔之石
之後要愛德同艾爾去回收翻曬其他賢者之石
最後合埋成一粒交左俾萊瑪斯丹
最終萊瑪斯丹比賢者之石所吸引而用 成為最終boss
到時就變左爛作
而家個結局咪幾好

[quote]愛滋鍊金術師[/quote笑左

求其俾d想像力都續到...

> 主角後續自然大把野可以發揮, 是旦話佢地新婚旅行又得, 話佢地兄弟反目成仇更慳返特登整個敵役出黎, etc

> 上校 / 總統, 大把野可以相關由小化大

> 新國鍊金術又可以再講下, 新國版scar又得, 有別於新國既第3種(第3國)鍊金術又得

> "真理"目前都只係強調過路費+take&give, 而守門員又可以再講下, 甚至講埋有key&gate lock亦可

> 仲有"神", 加神話元素落去又得, 加傳統宗教神話又得, 引申去"非神"如"魔鬼"、鬼、妖、精靈又得

> 又有劇場版個平行世界, 冇鍊金術既世界又可以發揮

變日常講佢地外地旅行生活

前傳正式講伊修巴爾戰爭

1.兩兄弟經歷左咁多，皇道性格，根本唔會出現你既假想

2.上校同新總統重新維繫緊中央既秩序，仲要復興伊修巴爾，短期內都唔會有大變動，淤血係中央一戰要清既都清算哂

3.太單調，無故事性同發展空間

4.建議重睇FA,始乎你未明白咩叫真理，睇到明為止，搬咩龍門？

5.設定幾靚都冇用，加入你講既呢堆野瞬間變垃圾

6.平行世界既設定係03鋼鍊既劇場版，同正傳FA扯唔埋欄你想點發揮？

撳錯負皮 同意

Seed呢

立即變垃圾輕小說內容

鋼之練金術師之金之練鋼術師

講多D童年
同父母生活果D, 學鍊金術過程

睇少d垃圾啦打咁大篇嘢托柒咩

呢個OK
紅蓮係主線人物
岩士唐係戰場上係懦夫 跟住畀佢家姐屌醒佢

畫埋銀之匙先講

有邊個未揾個雲尼啲h 圖

畫外傳
講一隻牛合成獸既故事
隻牛喺牧場家庭長大
但係立志成為一個漫畫家...

講佢兩兄弟旅行嘅事,
休閒故事咁,應該都唔錯

畫下外傳出黎呃下錢咪算，最多我買飛入場睇啦

你意思係咪 聖痕煉金士